點解icon成日有殘影

同問
我幾為得我係咁

所有gif圖都係咁

屌，我都係
係咪an機問題?

隻眼有事

Solution 1:
熄動態GIF

Solution 2:
1. Android Verions / 咩機
2. 去Google Play睇Chrome 版本
3. 去Google Play睇Android System WebView版本
4. 去developer option睇下你用緊System WebView定Chrome WebView
5. 如果用緊System WebView試下轉用Chrome WebView

Solution 2
BlackBerry KEYone / 7.1.1
Chrome version 64.0.3282.137
已經用梗chrome webview
都係唔得

如果試下轉做 System 呢？

冇system webview 呢個option
去Google Play搵System Webview更新之後
Developer Option都係冇system webview
喺Apps嗰度睇先發覺enable唔到